【多圖】Wetland Seasons Park第2期示範單位首曝光

多個大型新盤蓄勢待發，新鴻基地產(00016)旗下天水圍Wetland Seasons Park第2期，繼上周發布樓書後，今日(5月11日)首度開放示範單位予傳媒預覽，料有機會短期公布開價。

其中參照第12座8樓A2室搭建的一房單位，實用面積304方呎，大廳連接面積22方呎露台，廚房屬開放式設計，單位內預設無線充電裝置。

而根據別墅3的1樓B單位打造的三房大單位，實用面積779方呎，大廳設面積21方呎露台，主人房連套厠，廚房內則備有多用途房。

個露台咁闊變左正方形咁